# 物流物联网实验箱配套软件 #

物流物联网实验箱是针对大专大学院校物流和物联网方向的学生实验课所设计的集合物流物联网领域关键技术模块的集合，包含了GPS，GPRS，超高频RFID，高频RFID，条码等技术模块，为学习和教学实验提供了极大的便利

本软件针对该实验箱开发，提供了对实验箱上各个硬件模块的协议交互操作实验。

同时，针对教师上课的需求，分为教师端和学生端；教师端提供了考勤服务端功能，学生端提供客户端，可以通过实验箱本身进行考勤
